光復香港 時代革命

只要仲有最後一口氣
我都唔會自我滅聲着
哪裏有壓迫 哪裏便有反抗
唔會好似某啲人口講愛香港
但有咩事就想著草
你又唔係咩大人物 使鬼驚咩
你走係你嘅選擇
但你只係選擇逃避而唔係面對
咁你就唔好再攞光環話咩留有用之驅
真正愛港嘅人係會剩最後一口氣之前留守到最後
多謝
呢個係樓主少有唔玩膠嘅post
請雪種軍師死出去thx🙏🏻

五大訴求,缺一不可

光復香港 時代革命

波台咁正氣

光復香港，時代革命

點解唔係金裕貞

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
一息尚存 抗爭到底
驅逐共黨 光復香港

香港獨立

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立
一乖尚存 抗爭到底

熱血公民 體育救港

光復香港 時代革命

屌你老母共産黨

Ching

光復香港 時代革命！

香港人嘅香港

721 唔見人
831 打死人

光復香港 波台革命

ching實名舉報咁勇？

拉